認真，如果世界盃決賽週加到48隊，應該將配額俾晒歐洲

2018世界盃tg交流group

頭先有冇人煲衲？